屌你媽 N賓判刑冇人講？

油站職員聲稱因不忿其信奉印度教的友人經常來電滋擾，遂於去年向跑馬地一間印度廟的神像投擲生肉。職員早前承認作出有違公德的行為罪，今在東區裁判法院被判接受15個月感化令。暫委裁判官陳志輝判刑指，即使不滿意對方的行為，亦不可影響他人的宗教。

跑馬地黃泥涌道1號印度廟宇，作出性質令人憎惡的有違公德的行為，即向一印度教神像投擲生肉。
陳官今指，早前法庭為被告索取的感化官報告內容正面，從中感到被告的深切悔意，因此法庭願意接受感化官的判刑建議，惟被告須遵守三項條件，包括接受心理及精神治療課程。
【案件編號：ESCC2324/20】

被告莫湛深(蒙頭者)

莫生

嗰隻鬼黎 由佢死啦

手足

15介月感化 懷疑判官收黑錢

即使不滿意對方的行為，亦不可影響他人的宗教。

陳志輝都戇能鳩 深哥都有唔尊重印度教嘅自由

暫委裁判官陳志輝

感化賓

藐視法庭
劉馬車都係屌左黃鳳鳴兩句就比人的入冊
你咁勇。。。